[NonJupas] 鳩報 Poly EE 又收到 Offer

應該點做好

我指應該點 turn down 個 offer

唔洗找

做咩派膠比我

屌那星扮夠未

一次玩，兩次膠，仲扮好撚 on9

9UP都有個譜wo ching

你個名都扮緊我啦

我改唔到 仲有十日

好啦，咁十日後我唔再扮啦

圖？

讀lor

quit U